## Тайлбар

Энэхүү судалгааны ажил нь 'Unity-Technologies' байгууллагын 'Open source' код ба энэхүү кодыг ашиглан "Саад тойрох үйлдэлд рэинфорсмэнт сургалтыг ашиглах судалгаа"-г хийж гүйцэтгэв.

Сургалтын файлыг [энд](Project/Assets/Thesis) дарж үзнэ үү.
